[愚人節限定]講低你既煩惱，我用真心假說話安慰你

可能有d不設實際，但係我相信少少既鼓勵都可以令你有好既一日

窮

下次中六合彩頭獎